Když já jsem byla mladá , neveděla co budu dělat jako prace . , jednou z nejpřednější univerzitách v americe .
Na univerzite , studovala fotografie , drama , a grafické dizajn , ale nepřemyslela o profese .
Absovovala jsem anglickou literaturu .
Pracovala jsem nekolik let filmovou asistentkou ,
Stálo se , že ten člověk , bylo jsem byla já . žůrnalistiky .
Našťesti , všechno který uměla jsem - foto , grafika , dizajn , psání - se spoji s žůrnalistiku .
Rychle pokračovala jsem na ten žebřík .
V srdci žůrnalistiky je hledání pravdu .
Povinnost novinaře je , poskytnout informace , o vladě , o politicích , o hospodarství která občané - voliči - nější .
Bohůžel , změnila - na hůře .
Začali mluvit o novinách jako biznes , že budeme mit nové " produkty " .
Vpravdu Noviny nejsou průmyslové děla .
